點睇楊千嬅做咁多年都係咁

好似做套套戲都係新紮師妹咁只係老左

香港人 老左！

歌又冇進步過
戲又屎
人又藍
垃撚圾

完全唔明點解咁都做到影后

準備唱高音
咳 喪咳
下一個高音
好感動爆喊

咪同祖兒一樣囉

成套劇啲人啲演技都超尷尬

咁佢好耐都無拍過戲

衰啲講，劍雄都差唔多

祖兒無咁多皺紋

咁你又睇？

係娛樂圈撈得起， 總有一瓣係掂：
一係唱歌好
唱歌唔好就做戲好
做戲唔好可以靠靚
唔靚可以行性感
唔性感起碼都後生青春。
好少有人唱歌唔好， 唔識做戲， 樣又唔靚， 又無身材， 曾經青春（但係已經人老珠黃）， 都可以撈到咁耐， 搵均都係得一個， 就係人瑞。

千嬅 74年
祖兒 80年
細6年少D皺紋好正常 !

出道得早同埋人緣好囉

佢前期d歌都可以聽，但live就不了

準備攞視后

佢都唔細啦，到咗楊千嬅當年比柒頭瓊叫人瑞嘅年紀

性格好掛
靚得黎個人西都係無用

起碼千嬅無企埋堆冚家剷度為暴政塗脂抹粉

命好就真

仲睇tvb都戇撚鳩

有人睇？

呢啲人無咩討論價值囉

對個個都好， 台前幕後清潔阿姐都好個D先叫性格好。
淨係對幫佢作歌個個好叫擦鞋囉。

只係一頁就已經總結晒所有野

呢句真

紫頭閪對住行家扮友善，出到外面出名臭寸

咪就係

呢d野真係玩排隊遊戲

好想屌陳煒

嬅嬸前期啲歌真係好撚正㗎
依家仲聽緊

又唔見鄭秀文 容祖兒 排到

演技真係好屎

鄭秀文排左好多年影后都攞唔到今年又排過

得個排字

d戲就同劉華一樣 唔係話屎 不過睇唔到邊到可以拎到影帝影后囉排下啦

同埋完全想像唔到佢做五個小孩 同 春嬌會點

今年套花椒之味d人個個都話好睇前排睇完真係覺得好普通

有劉華 奶共鍾已經唔想睇

認真套戲拍到劉華成個阿伯咁

仲有垃圾陳小春

每次提起楊千嬅,都會諗起佢D牙石

佢啲演技睇到好尷尬
都係返去做喜劇 笑下笑下就算啦

佢以前做戲好睇wor
但只可以話佢同一時間享受左香港電影同樂壇既全盛時期
有好多高質既愛情小品 佢有機會拍 而且handle到
有好多高質既歌 佢有機會唱 仲得到林夕賞識
我唔會話佢無樣掂 佢只係好好運

同類型既鄭秀文都差唔多
不過佢mindset跟貼個潮流好多
所以同人瑞個level愈拉愈遠

仲要做過護士

個人根本無愛心
佢轉左行咪好
唔係一定係公院個d 西口西面呼喝人個d 護士黎

利申:以前fans 齊碟

唔係黃偉文 佢會紅？
重有最後靠套咁既戲贏影后
命係好既前半身

佢無得上奶共廣告係因為唔係成龍派姐
有得上你估佢唔上咩
同埋佢係大陸個知名度其實勁低

知名度低可以開廿幾場巡唱？ 仲要唱廣東歌

咁點睇日本聲優／偶像都開巡唱唱日文添喎
正經答係因為我問十個大陸同事 有8-9個都識容祖兒 但得D好熟廣東歌既人識楊千嬅
但我就真係唔知點解

你d同事代表整個中國？ 人哋已經開咗廿幾場巡唱， 仲要全部過萬人， 你可以查清楚先

2018年12月20日在北京舉行的《My Beautiful Live 世界巡迴演唱會》 發佈會上公布的巡迴地點：廣州、珠海、武漢、上海、河源、湛江、深圳、江門、澳門、北京、重慶、成都、鄭州、佛山、惠州、馬來西亞雲頂、澳洲悉尼、澳洲墨爾本、汕頭、南寧、無錫、美加、香港

其他官方提及的巡迴地點：瀋陽、紐西蘭奧克蘭、新加坡、 南京、 東莞、英國、昆明

2019年5月6日在官方微博上公布的最新場次：武漢、杭州、長沙 、惠州 、南寧 （日期、場館待定）

冇計，唔知係佢d角色問題定係演技問題，佢2000年果套孤男寡女同2014年嗰套失戀急讓既演技完全係一樣，好似停留左十幾年冇轉過型冇進步過咁

佢上位算係奇蹟
只係靠唱歌有感情同大笑姑婆形象紅
唱live

你係咪活係平衡時空太耐?

佢個tour，除咗GEM同Karen，已經破咗香港女歌手場數紀錄
成個tour開完，應該會係香港女歌手紀錄

幾耐冇聽過佢唱live
咁都叫冇進步

人一藍

講到佢唔係阿伯咁

佢完全贏曬容祖兒
歌后影后
有錢老公
有個仔
嬴咗

命好呢個真
唱功唔係特別好
竟然啱夕爺口味咁多年俾咁多好歌佢

我覺得佢未贏到joey
同埋佢老公空心架
Kelly就最好

Kelly點同佢兩個比一早係神枱

以前四個天后 最好就kelly 之後sammi
其他兩個就見仁見智啦

真係睇到都覺得尷尬

佢唔知行咩狗屎運 拍d戲好收得

呢套都係新紮師妹續集，有benz,黃浩然

邊撚個話好睇呀？套嘢奶共奶到出面，但個導演又得罪支那，兩頭唔到岸！臭四D戲一D都冇進步！難睇之作！

我覺得鄭秀文做高海拔之戀2夠攞影后，但就係輸左俾春嬌2，好諷刺

以前係佢死忠
17年fans
自從佢話 要明始終會明
假到嘔,, 依家見到佢d 野

不了!!

佢老公頂多係失匙夾萬啫
但係kelly本身有家底
成就 :Kelly >sammi> 佢>容祖兒
家庭：kelly>佢>sammi>容祖兒

其實鄭秀文啲戲幾好睇

輪成就，四個入面點會係kelly最高?
係咪倒轉咗